2019倚天屠龍記 (83) TVB 星期一至五 8:30pm 一敏可傾天下 舉足輕重

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若

敏黨報到

5分鐘😂

蛛黨留名

敏黨留名

敏黨

時間可證明一切呀

一班井底之蛙，咁多人都睇就唔會諗住去了解下有咩吸引之處，淨係識話人地睇，有d咁嘅人香港想唔退步都難

我發覺丁敏君黨果位巴最近冇出現搶#2

射撚死人咩

有冇敏若黨？

某弱黨都好搶口

可能已經轉左黨

係喎，平時唔夠佢搶

嫩到我了

最撚好笑係啱啱支持exo條泡菜狗走入黎
張藝興咪exo嘅人lo

可惜之後有病

敏敏出場總時間一集都冇，成班就係到批評

有冇人覺得蝠王幾盞鬼

其實大陸上次拍完射雕 應該拍神雕 之後先倚天
神雕都好耐冇拍了

14年先拍完神雕
反上套倚天已經係09年

佢同周顛鬥咀好好笑

小籠包個套係14年，差4年幾5年唔算好耐 ja wo

蝠王咁耐以黎都係用黎搞笑

幾好呀 又打得又好笑

人氣就無晒了

第一次f5十幾下都冇新comment

幾年就要loop一次三部曲真係好好睇

若黨公屋妹報到

小籠包原來已經5年前

其實係盲反

若黨留名

新六大派

郡主派 敏黨

峨嵋派 若黨

明教派 不悔黨

西域派 小昭黨

毒物派 蛛黨

張狗派 無忌弟弟黨

其他派別都只係蝦兵蟹將

公屋妹使唔使

天龍 笑傲 三部曲
好似得呢5套咁
俾多個鹿鼎記

個topic

駛唔駛貼咁多呀

風左使無忌弟弟愛右使

知唔知咩叫鐵粉?

書劍計唔計

再引用真係load爆部手機

聽日果集好睇 敏敏

一次過睇咁多個芷若 爽唔爽?

終極騎牆

唔嗱爽呀

踩上武當了

條死泡菜狗死撚咗去邊

芷若 (祝祝) stickers更新
歡迎下載

預覽圖

但其實佢只係比若敏2個大4年

到！

下次慢慢放

中間有張敏敏

唔好再引用

有得睇敏敏串嘴

和平使者= me

痴撚線 ，倚天嘅敏黨仲勁過射雕英雄傳嘅桐黨

敏黨萬歲

yes因為我select all

有咩病，願聞其詳

thanks bro

push

[/quote]一次過睇咁多個芷若 爽唔爽?[/quote]

爽

因為我回到家 有wifi

好似係甲狀腺有事

希望今晚發夢見到敏敏同佢玩腳再扑野

歡迎加入

果然想入若黨

跟住張紀中拍咗唔少劇，但壓力大就大病退出電視機了

當年係同楊冪個班爭咖嘛(最後的80代小花)

14好似冇女睇 陳妍希....

有張唔係敏若既

老鬼,我幫你止咗血喇

騎牆ching個個黨都嗌到

好 350 張 可以幫推3 分1 個post

No no

敏若黨

劉亦菲

又騎牆

肥龍女

無記錯聽日張狗係咪又望人隻腳

濫

有冇敏敏sticker pack?

呢張好細個咁

正氣

我敏

今晚我同鈺琪喺夢中相見
諗起都興奮

楊逍

睇黎大家今晚已經j到冇力推post

敏敏

係啦隻死狗公

好影響閱讀呀CHING
你分開幾次啦

鈺琪520四川話表白宣言

好多負評

正想share出黎

黎緊敏敏戲份會越黎越重，而且越黎越重要
電視大部d，睇上黎感覺又唔同睇電腦mon

真慘，識到個傻狗公

agger

昭

我個個先係真

做乜撚野

右使

真焦土

for fun無下次

右使你走先 呢到好多人招呼你

啲人越來越痴線

又post你大婆同二婆出黎

彈彈波

其實有冇人睇倚天同我一樣，睇武功為主，睇女次之，冇人討論武功

你意思係咪睇打鬥場面

波c妹

睇武功就睇小說啦

鈺琪又話自己自拍唔叻既

夜更同事未得閒接力姐

呢套啲打鬥畫面

愛右使係咪痴咗線

係，啱啱先晾完衫
我會補返鐘

已經睇緊第44集
唔想追得咁快
遲下冇得睇敏敏

佢邊有正常過

特技啊嘛，點同睇書，不過依版啲特技真係垃圾

原來你係講特技 我寧願睇返之前嗰啲

HI爆你都似，金剛棒

真

白卡黨

來來去去咪埋身跟住matrix

呢套無武指，睇乜鬼

「如果russo brother 開拍倚天屠龍記嘅劇會點？」

夜更同事

Agger

快快手手睇埋6集再睇多次

你咪又係，扮乜

無忌弟弟呢 叫佢返黎睇住佢兩隻左右使啦

美

睇到我眼花

又拉埋我落水

thx

12點後先係我地主場

走失咗

祝緒丹宇宙第一

收到風 呢期你先係騎牆王因住跌死

嗰兩件咪又係無忌弟弟玩完賜俾你

右使の逆襲

佢白卡佬

我有敏敏護體

所以...

仲quote傻撚咗

你自己都quote埋

左使

唔鍾意啫

有冇巴打整張尋犬啟示

辛苦晒了，早更同事收工了

咪借我敏過橋thx

扮咩，知你好鍾意右使啲私藏

屌 笑死我
係咁quote

可唔可以唔好再貼果張圖

屌你曠工

敏敏唔護騎牆派

又老屈我

食碗面反碗底

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

笑唔出，幾排圓圈喺度轉

喂屌 右使 咪撚再貼啲豬扒

天生就係咁靚，就算後天技術差都係咁靚

本小弟有意投誠於郡主的

屌你係咪黐撚咗線，咪再po呢啲圖

願為敏敏做牛做馬

咁你又quote

必須貼返幾幅仙女圖

其他可能唔夠長，大陸下下都拍50集。冇番咁上下回數會好難拍，所以次次都係呢幾套長篇小說

笑死 同之前嘅我一模一樣

右使痴撚咗線
po返幾張鈺琪bb定吓驚先

唔係
我指右使嗰兩條女

敏敏唔鍾意花心嘅人

咸了

呢個好笑

唔俾收工

以為入左靈異post

回血

我send咗先發現未Del img

以你現時嘅狀況 無可能入到黨

竟然爆得2個post咁少，仲以為今日趙敏出場後會爆到上100

一陣敏黨唔接受佢就投靠若黨

佢係精液蝠王 你啲fd黎

你條仆街俾人送你去無忌弟弟度唔係無原因

專心睇架嘛

敏敏作為金書最性感既女主角（唔係坦胸露臀個種，係骨子裡個種坦蕩蕩，冇受中原禮教禍害，不嬌柔不造作，真係好吸引

諗太多，佢哋左青龍右廁紙，邊有手推PO

等鈺琪BB出嚟平衡返大家心理

唔巧wet dream呀ching

應該唔會既

小男孩愧．不．敢．當

uber想挾死我

華箏又無？？？

連最基本既步驟都無，算啦

你就精液

加埋鈺琪嘅完美演繹簡直係天下無敵

佢平日打咁多 仲邊有存貨

表現不佳，重考

唔洗啦 留返你自己慢慢同佢地砌

我都專心睇now , 一路做運動一路睇， 爆一身汗 個人無咁淫

agger 零死角

對眼做戲，好精靈

右使你真係愈黎愈癲

佢仲有三道門叩

最基本既步驟係咩

佢對眼 + 嘴 細緻嘅位做到好足

高汁留言

汗水

名都改錯

無用 實入唔到

條路自己揀

蒙古女子真性情呀

不要淫

禾願意做馬，日日比鈺琪騎我

無若係推得慢啲 gala.

不悔黨道門無人應

敏黨有愛

参見精液蝠王

慢慢黎 淡定仲有26集

咁要問一問勇者巴打 佢騎牆 都無可能俾佢入

That is 假膠

敏黨既愛淨係對敏敏喎
唔係若小昭不悔

勇者巴好似係蛛黨

最重要都係45集
有penis既絲打定係有pussy既巴打

敏黨收咗你實俾人指住笑

咁你哋幫我改個名喇

等我等多30日再改過

不了 唔收騎牆派

好想上陳老師嘅堂

敏黨慈悲為懷

個底花左就係花左

嗰時已差唔多大結局

Me唔好蛛兒😅

笑咗

咁快
至少七月頭先完套劇
逢一至五做

其實你點改都冇用
你睇吓巨龍

Who？

21/6完

who

敏黨萬歲

一心一意嘅敏黨有邊幾個其實都知架啦

此恨綿綿無絕琪

平生不識淫巨龍 就稱敏黨也枉然

唔好傷心

佢之前咩名

咁係無用架，你問下左使

（安慰

新一代敏黨詩人

淫得一首好詩

佢係人辦

中肯

蕭瑟的巨龍

若黨多人..

事實

勇者巴 我撐你

oic
好似聽過

全連登嘅敏黨都識佢

天字第一號

上船去靈蛇之前都覺得若正
船開始到佢失蹤就覺得敏正d
之後無敏，到若solo又覺得若正

巨龍都唔識，仲話想入敏黨

敏黨頭號走犯

Ys 佢早兩日同你一樣
騎完牆 周圍r黨入 之後無忌弟弟就冊封左佢做左使
你係咪都想同一條路r返弟弟黨既一官半職

你留得住芷若 都留唔住青書

倚天有冇可能突破到100個post

我咪講咗囉 你好似之前嘅我

之後好似改左做巨龍愛鈺琪

你唔覺播敏敏個陣好多敏黨都潛水專心睇敏敏

不了

唔緊要
我已經問過蛛黨嘅眾多黨員
我哋都好齊心咁一致否決咗
佢想入都冇得啊啊啊.......

加返個唔字再問過

見一個 愛一個

多謝

無所謂啦

我啲事蹟 你唔好講出口 低調啲

之後重遇就迷敏了 歡迎

風左使 愛右使喎

佢做左蝠王啦

倚天有冇可能唔突破到100個post

好啦

我以為得你一個人係蛛黨

加油 勇者巴

左右使已經有人做，佢加入都係做你條𡃁

眾多黨員地下黨派

蝠王

冇其實係得我一個

小眾派，加油

依加37,努力緊

怕醜阿？

下星期完都過啦

若敏黨..

唉
都係一套戲
有心未入黨
世界和平

老師我想上生物堂

我會繼續努力

Post乜撚野captain nancy

屌 直接做周顛啦佢

不了
蝠王太9

咁花心

你真係癲咗

你話呢

若黨一心不變，經得起重重考驗。

四大法王自己搵個做

一定得

再嘈置頂#1

去到後面你就會不知不覺完全迷敏

下星期都100啦

其實我冇唔開心 上面嗰啲講笑 anyway thx

睇你個回覆都知邊條友做

右使原來都係白卡佬

想問下呢度係咪好多射雕蓉黨？

我只想入敏黨！

追唔到post 打下機又新post

行開一陣推咁快

丁敏黨歡迎你

有冇得同老師心靈交流

單獨經營 條路好艱辛

得一個架姐

得罪講句 跟得無忌弟弟果三個 都係白卡佬 唔洗爭

你睇佢名就知

如果蛛兒好似書咁拍應該多人迷啲

有冇討論重點 飛左1個幾0ost

Dog cheung brother幾經辛苦先有左右使

扮持久

禾覺得禾同鈺琪會做到soulmate 四川妹我都識唔少，有打交道既經驗

西女人

無 唔洗追 吹水post

係0呀

發生咩事

條垃圾唔配叫靖哥哥為國為民

又關我事 唔好屈我

蛛兒最感人呢係幕

睇得射鵰都應該會睇倚天

有你份喎

唔批

睇唔明不過大家講下笑咪幾好

捱出一片天

其實敏敏由茄喱啡做到女一都幾勵志

我記得聽人講佢起靈蛇島 為咗唔想張無忌俾人周芷若殺 就算翻生左都特登避開佢哋 喺嗰度生活 係咪咁？

唔使理佢

置啦，唔係啲人又問邊個係弟弟同左右使架啦

性格好好 佢好勤力

真阿

又一個新巴打識欣賞

敏敏公煮救我

no

我來幫手

你個周顛

呢啲千祈唔好亂咁做

我基本上係睇晒先有特別鍾意嘅角色
所以睇到呢幕先開始特別鍾意 蛛兒
因為上個版本倚天 最鍾意嘅係安以軒 個印象太大
但係今套趙敏我又唔係特別鍾意
可能係因為後面啲劇情好垃圾

跟唔到

我係敏敏嘅bb chu

扮唔識佢哋呀？

教主黨骨幹：風左使 愛右使 精液蝠王

比風左使提一提好似唔知好過知

廢事要啲巴打追po追得咁辛苦

唔想知

我係架

已經估到係咩黎

秘密監視芷若有冇害阿牛

你收埋佢啦 啲敏黨以為我係白卡佬

不過一開頭都覺得奇怪
我係由無忌撞返大個嘅蛛兒嗰度開始睇
見到佢同無忌明明好多互動
但係個劇照啲主角裏面竟然冇佢我就覺得奇怪
蛛兒叫無忌快啲走嗰幕係幾touching嘅

真唔識

你啲私藏呀嘛

拉到最後就得

蛛兒 太好了

岩岩睇到無忌帶芷若返武當 覺得幾sweet

書好似無講

唉 咁算

“你不用難過，你師父、師娘、小師妹不喜歡你，難道……難道世上便沒旁人喜歡你了？”這句話說得甚是溫柔，充滿了慰藉之意。
張無忌大是感激，胸口一熱，喉頭似是塞住了，說道：“敏敏，你待我這麼好，就算世上再沒別人喜歡我，也……也沒有什麼！”

敏敏新tiktok

睇完，洗埋眼

你係

你咁踴躍都係想提我哋唔好走甩你嗰份

為民

巨龍出沒注意

出現了

周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周周
芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷芷
若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若若
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝祝
緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒緒
丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹丹
❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤
我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我
愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛
你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你你

正常完一兩句就會發作

咩私藏？
有話直説

其實鈺琪可以做埋 任盈盈

小昭點名要無忌娶佢

睇落去你就知

為敏

你置咗上去 水洗都唔清

巨龍

鈺琪個咀好細

孭埋塊神主牌玩跟蹤嘛

11/5

又扮啦，禁入去睇咪知

Cat girl

隻眼真係好精靈

咩水洗都唔清，我哋冇屈你架

佢哋呢套女角重心都係擺起趙敏同周芷若度好正常
不過劇照都冇就真係慘 好似主題曲嗰啲水墨畫都冇佢

無忌正pk 悔婚仲要當住咁多人面前

咁都食到字

我抖你個音
第一次睇抖音
敏敏真係靚

唔夠邪

好憎佢

ME TOO

淫埋cat?????

幾時有手抄本

好想錫佢隻眼

小昭都無啦

嚟料

呢啲嘢一定有人做傷心嗰個

腦海全是敏敏，做咩都好第一時間就係個敏字

我其實都係睇連登先知佢

想信佢carry到

小昭 殷離 都係苦命

聖姑邊駛邪咖

至少整張四個企埋一齊嘅宣傳照都好呀

真係唔記得

頭先睇咗半集出咗去
借問各位巴打呢兩三個po有無咩好笑嘢

敏敏好溫柔

笑嚟笑去都係嗰幾件

全部都有陣柒味

攰到無力吹奏楊逍

呢個殷離就夠還原啦，如果跟原著，芷若要削耳削髮

我都係

其實野王 做霍都應該幾似

頂

So fat

幫你推post

得呢兩個比較傳神

鈺琪真係幾瘦, 好單薄下

lm

笑嗰下cut到咁短

拿樸迪巴 好似得你一個係楊逍黨 辛苦了

各門各派送上嘅祝福小弟感激不盡
有冇人可以簡述一下今晚啲 post 有咩重點

so bad

識撩人又識安慰人

冇淫開唔識唔出奇

真1.64睇落應該少過45kg

me too

剩係叫聲好姐姐就夠了

宜家即刻cut返條長先

"若小昭不悔敏我"申請敏黨不悔黨不成

未係！

可以證明我唔係淫黨未

張無忌低下頭來，見到她嬌羞之態，嬌美不可方物，心中一盪，便湊過去在她臉頰上吻了一下

呢張圖點解

行動組

幫楊逍黨推post

懷疑你係同無忌弟弟一伙

負皮比張狗

睇完一邊食野, 一邊卸妝果段片就覺得佢好瘦

其實弟弟黨唔係淫黨黎
正氣派黎

捉鬼？

呢套倚天係越南定馬來係好紅? 好多片係佢地d youtube channel 都見到

唔知發生咩事

我已經簡略咁講喇

越南文多

撐你個cat girl啦

吃串串

Btw,,,香港係咪無咩人會咁食
成堆竹籤dum落去

條gif張狗仲長過敏敏
仲要係張狗叫好姐姐

一片丹心 今生芷為你一人

呢個大陸好似係叫做唔知咩

四眼好正

我都想我叫架，冇呢個機會嘛

頂你成句有啲資訊都無

見到堆竹籤我真係食唔落
垃圾崗咁

一啲

可以加埋我做趙敏黨未

弟弟黨係用九陽神功去感化淫黨

好似係類似串燒打邊爐咁
屌唔記得個名

好有老師feel

請問有冇倚天2019任何女女既 whatsapp stickers!!萬分感激！

打完先發覺唔記得叫咩名

四川食法黎架
上次mk行過見到有間好似叫串串鍋

為cat girl

Y

你諗住食埋枝竹籤？

鈺琪啲眼神不得了

拉返你哋啲人返教先啦

屌你 趕人阿

右使唔係要咗你啦咩

好似你食串燒咁姐

Who

打邊爐咁

焚我殘軀

有時做假膠做得多得濟

定弟弟

右使佢話唔係

串燒緊係要燒架啦成堆淥既串串

張無忌笑道：“我愛聽你的話。”這句話中也帶有三分調笑之意。敏敏秀眉一蹙，似要發作，但隨即滿臉暈紅，轉過了頭。

得敏敏為妻 夫復何求

諗起鈺琪的聲音

夠唔夠長

認真咩
唔係真㗎咩

你拉走我個人拉唔走我個心

好溫暖

改名啦混種

佢真膠？

串串

想同敏敏一齊食

u

Iphone 去app store dl 五色學倉頡 呢個app

改咩好

TG版唔知點解整極都係得舊

呢張圖竟然引唔起丁敏黨黨員既獸性
睇黎今晚大家已經丁夠左

No

終於睇晒，范右使改到咁仆街

見到佢啲眼神心都溶化了

最後up頭好得意

篤佢背脊

幾時先入得敏黨

唔會J敏敏

岩岩諗到
智娶琪鈺

老老豆豆 鈺琪唔適合呢種清涼裝
比佢著多兩件衫好過

你個名

點解塊面花左既？唔係無事咩？

我諗你過唔到㗎啦
死咗條心佢啦

食唔食得辣先

每次整完都有啲陰影唔知點整走

一日蝠王 終生蝠王

自己都認埋

你真係自取其辱

佢咁嘅名邊個要

笑撚死 直認做右使
人地叫范右使阿。 你愛右使咋

做乜鳩

從來都唔會丁J敏敏

唔好淫就得啦

5 sick

咩comment

因芷丹

敏敏唔需要行性感路線，普通白tee屌打

俾人搶電話，ac借咗俾人，俾人hack咗

食唔到都要頂硬上架啦
加上敏敏比經紀人禁辣只可以食小辣
小辣輕鬆啦

香港人返去食未必食得慣, 加埋佢地果D麻辣真係會痾到仆街

你自己認架喎

幫蛛黨推post

你估 有冇人信

笑撚死

愛右使唔會搵藉口的
最多都係拉埋左使落水

唔洗咁嘅

改名又唔得

話入又唔信

都係討論套劇啫

何必拒人於門外呢

呢張圖可以有咩caption

我愛鈺琪

大家記得做多啲運動

講下笑咁認真做乜

敏敏賣氣質casual wear仲正

唔需要

無啦啦做咩代入右使度
仲唔係做愛右使做上癮

兩個不停互咬

右使你都係去返無忌弟弟身邊啦

都話你教主黨 GAY

真
食過一次

大淫賊好戇鳩
成日jer 住晒

入得嚟傾劇情
又何必在意自己邊門邊派呢

但敏黨真係容你唔落

講得笑耐都會攰㗎

哈哈哈 仲唔叫孫仔

露太多肉 鈺琪個身形比例有時有d怪
著多d衫 靠氣質carry

嗰兩個全天候搞笑

幾好食喎
利申鍾意食辣

因為鈺琪BB太瘦

最後真係抵張狗冚家剷，成班教友當佢係無忌弟弟咁樣嘅玩具，佢仲懵剩剩，咩計劃都係先斬後奏，成班犯完錯就請教主寬恕，十足十基督徒犯錯就祈禱，仆佢個街又真係work。

改名未得

多一個會員唔好咩

好慘成日比佢拉埋我落水

你肯定？

話說我成日睇巴打你個名做 偽俊男不潮

分享圖片

解讀啫

emmm 貶義詞?

喺香港食就可以，大陸食不了

鬼叫你成日jer住晒

頸有d長 頭對比手腳有dd大我感覺上

嗯
幾好
同我差唔多

咁仲唔改

我記得佢訪問都話鍾意男友白tee牛仔褲，簡單又乾淨

差好遠喎

No
語義係娶鈺琪
但實義真係自取其辱
因為根本娶唔到敏敏

勇者巴 得你一個蛛黨 有啲慘

佢咪就係用咗個quota改而家個名

屌得好

不行了 張狗肉棒漲得腫痛 蓄勢待發

咁都話我jer

冇jer，你地做啲野比人捉到炸

所以話呢
名改錯咗就一世

我知

但我真係諗住加入

但次次都咁拒絕法

真係會灰

難得係個po大家傾得咁開心

但麻辣真係大陸好食D
食過成都個D 辣
平時都鍾意食蜀大俠
個辣加香油 真係好正

果個係真無忌

墨水江湖feel

病發

我諗到個好正嘅名
夜啲先開

叫啦

要等30日
我冇課金做連登vip user

咁又唔駛咁灰心
仲有咁多集機會

發作

你教主黨都好慘

30日又一條好漢jer返30先

等咗好耐先有得改

巴打 仲有二百個咋

我諗我去大陸廁所都唔敢去

時間可以證明一切

食死貓 無計

有咩好驚

地溝油

其實冇咩所謂 志在睇/同下你哋吹下水 笑下 有個平台post下蛛兒咁

佢愈黎愈難民feel

自問改topic 又靚又有文學feel
同本人好唔似

咁又誇左 D 商場TOILET 依家好靚
靚過香港D商場

真你行為良好 行得正企得正 可能提早批你

我無整過回鄉證喎

冇蛛兒呀

成都d辣妹係正d

自薦點食死貓

冇feel

我哋敏黨歡迎你 一齊愛鈺琪

加油

咁又真係唔知邊間有
但連鎖做到全國個D 應該都好D既

你睇吓風左使
本來我都諗住叫佢乖乖地入若黨
可惜佢竟然話冇咩祝祝嘅圖
神仙都幫佢唔到
除非佢喺觀察期內表現優異
所以只要你有心入黨乖乖地唔搞屎棍
咁就唔會好似無忌弟弟咁灰

揼骨啲四川技師

我發現已經返工返到join 唔到你地嘅日常討論了

嗰時做好心幫推一下 跟住就咁

你加個淫字係前面㗎

我對上一次去大陸商場係98年

青靚白淨

我已經跟唔到
又左右使
又蝠王

會唔會敏黨都多圖過佢

搵食緊要

轉工既時候咪join到

大概睇左100次

蛛兒好掂
尤其係真人性格都好似, 好搞笑好豁達

我盡量揾多啲蛛兒相

中學俾學校夾硬迫咗去一次，特登整成人回鄉證

你25

芷若bb好靚，好可愛

搵返射DIU 個班會代入感重D
可惜唔好DIRECTOR

我覺得自娶鈺琪好聽啲

其實我都係想入黨啫...

左右使就話enjoy搞笑

但下下都蝠王蝠王咁叫真係唔係太好受

之前就係諗住改個有關套劇嘅名

點知出到嚟會變成咁

有冇人已經中敏毒 中到一睇到圖就記得出自邊一幕?

學芷痛若巴咁問人講重點就得

基本

就快解脫

好掂

佢真人把聲好好聽

慘過孤星淚

睇到眼火爆
敏敏喊哂張狗都係唔撚跟，乜鳩野一早扛上肩上的責任

呢啲好簡單

得兩三個騎兩牆
你一黎騎四牆

有啲想咸了

佢無用配音
同原版聲一樣

只不過係一個名
重要咩？最重要係咩呀你知唔知？

蛛兒好似係真人聲無配音

20歲前我都無
仲好討厭 唔想返
但因為去旅行整左
再唔同FD帶返去食唔同野
同本身影相 就多左返去
日頭影相 OR唱K
之後食野 再飲野 再按摩
訓醒再食多餐先回港 爽皮

播套劇嘅時間唔重要，重要嘅係之後繼續支持鈺琪bb

露出狐狸尾巴
想咸邊個

POST咁多
一張張慢慢POST

又比人捉 痴線 笑撚到我

我想入敏黨

唉屌 有少少想咸
（一夜晚就好感性）

抽自己水

深宵一上黎就已經脫節

係呀 所以好鍾意佢把聲

咁嘅話我想去下北京祝祝去嗰個商場睇比卡超
如果個廁所咁靚話唔定祝祝都有去過
啊唔係喎我係男佢係女

sor唔好意思
哩到淫黨作亂搞到我都唔想追post
以後唔追哩個post 了

你果到一黎就50張圖連gif有少少over
有wifi都廿秒

你祝祝相都無呀
仲好講 假若黨

另類變身

佢咁樣做都好過原先個50集啦

心掛掛就要解相思之苦

又唔駛咁嘅
俾次機會嚟，至少我唔淫

我睇左 個度係86張黎
大約係我既2成功力

想入敏黨同大家一齊po敏敏圖

屌 冇個似...
查生見到都彈返起身

喊

都係傾緊D GAY 佬

我幫弱黨諗左個歌詞topic

若問世界誰無雙

敏敏囉 仲洗問嘅

好現代feel

同祝祝好 frd
今日佢地微博又互相留言
(雖然又係蛛兒怪芷若)

post 住咁多先

直接打喊字有d醜怪

仲有敏黨清泉係到

完滿 殺人老豆做乜鳩

錯
係無論去邊都要支持鈺琪 支持套劇

咩料

祝祝去過 女都照衝入去啦
都咁辛苦上到北京

po敏圖又唔係敏黨專利

我已經追唔到

若黨都可以po

講真㗎

若問世界陸無雙
會令程英 郭襄也閃亮

唔知做乜要多咗呢幕出嚟

講真

名騎牆唔係問題
問題喺你淫晒四面牆
我地若黨都有個壞左嘅陳鈺琪男友

追返最新吹下水都得

編劇hi大左

蝠王唔好咩4大護教法王之一輕功世界第一又吸到峨眉女女d血

睇佢哋D互動好正

好既開始

Lm

唔係淨係倚天既
仲有兩世歡同月上重火

想同大家一齊做敏黨成員（討拍拍

等到何年何日

#hate

邊間教會

敏敏真係慘

唔關你地事
我唔追POST但都會支持套劇同芷若

其實我哋都冇玩收人呢啲低能野
你個心支持鈺琪咪等於入咗敏黨
所以唔係唔想比你入 係跟本冇呢回事

最尾嗰句
若黨，陳鈺琪

唉 我比個觀察期你啦 唔知邊個蝠王

三日 受到敏黨手足一致認同就加入埋敏黨啦

笑死 捉鬼

右使頭先先淫完不悔仲話自己清泉

鈺琪好英

里美

loop住倚天等

見你又話喊又剩 男人老狗

扮咩 睇你個名都知你唔係正人君子la

我老婆世界第一

純淫無雜質算唔算

鈺琪係我sp

明教

食野係大城市就不了

仲有玄冥二佬，無啦啦比朱元璋收買，隊人老豆
唔洗比張狗廢佢地武功

第80個post #201

又quote乜

lag到pk

淫已經不了

張狗咩都可以原諒

你得閒入黎媒體庫睇下有冇祝祝嘅靚相
覺得正嘅先去追下嗰度唔洗咁辛苦
坦白我有時追 post 見到九唔搭八都幾攰

咪淫我敏

wifi

反而大城市不了????
好奇WHY

我都只係不害臊講句敏黨新手報到當入了

做咩想喊

係
我會開追故模式追你啲圖

證據

遲啲可能冇機會了

阿生 乜又係你
野可以亂食 老婆唔可以亂認

話說玄冥二佬被人收買咗都唔直接殺王爺

此話當真?

1001

冇亂認 我哋命中註定
我若真係好完美